Instalación
1 - Hacer el deployment normal del archivo build/daoo.war
2 - Crear la base de datos sqlite en un directorio al que pueda acceder el usuario de tomcat con el siguiente comando:
	sqlite3 nombre_db.sqlite < resources/ddl.sql
3 - Cargar con datos la base
	sqlite3 nombre_db.sqlite < resources/data.sql
4 - Modificar el archivo context.xml (en gral se encuentra en /etc/tomcat/context.xml) de tomcat para agregar el path a la base de datos. Hay que agregar la siguiente entrada:
	...
		<Resource name="jdbc/daoo" auth="Container" type="javax.sql.DataSource"
		maxActive="100" maxIdle="30" maxWait="10000"
		username="" password="" driverClassName="org.sqlite.JDBC"
		url="jdbc:sqlite:/path/a/la/base/nombre_db.sqlite"/>
	</Context>
5 - Reiniciar el servidor para que los cambios tomen efecto
6 - Listo!, acceder a /daoo para utilizar el proyecto
